開學一旦被新移民欺凌 要注意自己安全 每日紀錄 適當時間救助

大家仲做緊學生既注意安全

你地係被國家打壓既一群注意自己安全

等睇到時受欺凌唔會交CID